買左件舊衫入面有張紙寫滿日文

有無人可以翻譯

下世小心啲

樓主

寫住今晚要去中環

求翻譯

七生報國 天皇陛下萬歲

你多左個老婆
下世小心啲

一個個咀咒,佢都恨好多人,樓主小心d掉左佢啦,分分鐘主人已經唔係度/殺人犯

最左邊應該係毒藥材料list

Lm

想睇埋件衫

中文黎，係寫得醜咗d啫
有d似睇中醫佢開藥嗰種
利申(鳩up

執到唔鈔比十個朋友就會死

仆街了 張野係講多謝你買件衫 佢會喺今個禮拜搵你

潮文

啲字核突到

突然覺得自己唔識日文

旅行嘢？
見到高山 古川

左下有人參 銀杏個啲我諗應該唔係日文

支那古著

人蔘=蘿白

有個𡃁仔亂寫嘢 zip咗入件衫 跟住你買咗

好似有d歌名？咩三日月
但左下就寫住人蔘

日本嘅人蔘係紅蘿蔔

天滅中共 全黨死清光

死火 睇唔明

認真幫你譯

One shirt to rule them all, one shirt to find them, One shirt to bring them all and in the darkness bind them.

係紅蘿蔔

古代文物黎 應該好值錢

左邊上面好似係: （打直）
じ そ
ゆ れ
ん
さ
い

其實有d似啱啱諗到的靈感？
劇本之類？
右邊有d似對白
高山「XXXXX」
小X「XXXXX」

幫你推

藥方來

得我一個覺得張紙摺嘅方法好怪？

係喎 可能係啲標誌

應該係「献立」

唉,你做咩打開...
黎緊7日唔好飲水,後果自負

利申:日文留學2年

屌似中藥個d藥單

可能係日本嘅中藥方

係咪藥材單嚟㗎

手字十足廢老中醫畫符咁

打直淨係睇得明「甘酒」「香物」

樓主快啲飲杯水定吓驚先

google咗未？

樓主已經失蹤

嘩屌

醫生體？

四十九樓死全家

係食譜！只要張件衫+三碗水煲埋一碗之後比屋企人飲就可以一世平安

工聯會條袐方
有左佢就可以支那大爆炸

唉 你打開做咩...自己小心d...

啲字咁樣衰，識都睇唔明

あなたはもうぅにｈげーｒアレナイ

樓主已經....

樓主蹤已失

有無認真答案好奇

咁張紙呢

同問，留名

係中環，收得好差。

有d似日本溫泉旅館果d懷石料理菜單

我見到左邊寫住人參

點解咁摺？

看得到的字

高山 八寸
皆川 オクラ
タイ焼きもの 三日月(?)
香物
甘酒

名物
じゅんさい
ゆで物

人参

可能是出菜順序+菜的內容預備客人問起？
或廚房內用？

樓主rip

Q

道家啲符？

お前はもう死んでいる

希望唔好瞓瞓下覺聽到處刑曲

明明知你地亂up 但都睇到有啲驚
痴線

有學過日文就會知絕對係日文。

我都係

係中藥方。有人參，銀杏。有的字洗著認不出

人肉宴

唔識日文，就唔好鳩估。

講真㗎，有個死字呀屌

夜媽媽 唔好嚇我啦..

既然你識日文，咁仲係度問人

唔信你自己望下
呃你做乜 快啲幫樓主諗下點算好過啦
好大鑊呀

上面寫左光復香港 時代革命

不了不了不了！！
我要忘記呢個post 你地加油

識日文都睇唔明太潦。應該要日文母語先睇得明。

張紙背面

嘩屌呢pat咩黎

好普通咋喎

右下箭嘴係碌鳩有幾長（勃起）

同問

淨係認到幾個字

似注音碼多 d

屌你班連登仔性格真係好惡劣
樓主唔好聽佢地鳩up
...張紙寫住叫有緣人執到見衫燒比佢

次次一有呢啲post 就有on9放鬼相dklm

睇到第五頁都係冇人正經翻譯

寫到咁了點翻

張紙點摺到咁

好似係幅畫有印仔

あいうえお

頂你 嚇親

有怪莫怪です。

其實係好普通一個撐艇水墨畫

lm

估係菜單
等睇答案

送你去彼岸 一路好走

好似係講長生藥

問下啲母語係日文嘅friend囉，定你冇？

暗號嚟
くぁwせdrftgyふじこlp

最好連件衫一齊掉

無

你聽朝攞去中藥舖
搵個中藥可能幫到你

暗示Be Water

中醫

點解求其揾個中醫會識日文?仲要潦草

哦...

我知係咩啦

幫推

btw有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

唔知幾時封左條撚樣
想問下係咪恐怖圖黎

係

情侶去睇紅葉？

聽講係海闊天空日文版歌詞

應該係主婦買野清單，日本主婦好中意記低自己要買咩
你睇動畫都知，一定要寫張紙放係身，到超市嘅時候拎出黎望兩眼

認真太潦睇唔明

救救樓豬

行程表 同手信list
有高山 三日月 古川
應該會買d 當地特產紅蘿蔔 同甘酒之類

じゅんさい (じゅん菜）
都係某食材

睇黎要報你班學日文

認得d地名 同少少字姐

多得你 我媽咪話唔比我再用連登喇 死kai子

人参=紅蘿蔔/人參
兩個都岩

暫時翻譯出嚟,應該係十四句暗語,按次序如下:
『螺旋塔』
『獨角仙』
『廢墟城』
『無花果塔』
『獨角仙』
『德蕾莎之路』
『獨角仙』
『特異點』
『Giotto』
『天使』
『繡球花』
『獨角仙』
『特異點』
『地下皇帝』
意思係咩就唔知了

...

ころす ゼタイ ころす

求其寫個人名上去測試下張紙會唔會係由死亡筆記撕落黎，如果係，你就執到寶了

似懷石菜單

留起佢 貼去第件衫流芳萬世

原來我一早封咗佢

3M巴打

點解仲未有人放張柏芝個頭

聼朝早上八點飛鵝山山頂見，開劑符水你飲

醫生字

嗰個乜川我覺得似皆川多過古川
會唔會係對白之類
見到有咩咩わかった

啲字潦到古代架仔寫咁

其實見到d引號我都覺得有d似
但睇多幾次，有d部分應該係書き下し文「二レ」果d
真係好難想象究竟個人用黎做咩

樓主unpin我個回覆唔該 9估only

me too好驚

講左咁耐
件衫到底咩樣

封左睇唔到tim

手足黎
寫住五大訴求 缺一不可

呢啲撚屌見一個block一個

發達了
拎去拍賣行會估算

藏寶嘅地點

AV都是真的

有啲似古詩

不如拎去twitter睇下搵唔搵到張紙

嘅主人

邪教嘢嚟
唔講咁多

樓主下世小心啲